男人婆定延好樣衰

想俾佢屌

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

定仔正囉

正喔

以為係fyy

負評係俾樓主嘅

屌你啦死導狗
又比位核凸佬教班愚樂台手足認識性障礙

非

岩聽

樓主弱智

真

咁直接講唔似樓主本人喎

慘過番印度巴個fd?

樓主上次俾我一拳打甩咗個小腦
所以鳩下鳩下咁

咪搞定仔啦